C朗呢一場係咪球王級

挺身而出連入兩球追和 再頂住壓力射入反超十二碼

真
美斯呢啲位通常炒

美欺炒唔炒我唔知 不過呢d十二碼壓力大到痴左線 佢都頂到

上年打祖記球12m仲癲

又過唔到人 又靠12碼 球咩王姐？！

諗起奧馬美羊對熱刺果球十二碼 筋都出晒 射到無晒力

球王朗

心理質素一定世界第一

今場dribble: 5

話明足球，兩球波都係用頭，唔計

啱啱起身冇睇波？今場過人起碼4次起跳

佢哋話唔計

我睇都覺得好大壓力 好難想像射果個

今場真係過左唔少次

球十二碼睇佢射嗰下完全feel唔到有壓力
諗起世盃球罰球個眼神 入撚硬你咁款

到大嘅佢都試過啦 呢球算係咩

算啦啲人要反實話佢又係等餵靠12碼入波
都唔明點解到而家都仲有人質疑佢嘅能力

我朗 真係唔到你唔服

再

同上年打祖果下差唔多

我坐係屋企梳化睇都腳震曬
究竟心臟幾大
先可以次次依啲關頭都完全抵受到
奧巴個啲真係得啖笑

特別係馬體會後防勁咁 一樣屈到頭鎚

入完12m做慶祝動作 全場球迷等佢跳落地個下一齊
Bu~~ 我諗都無邊個咁有領導能力

啲人對佢標準太高

級數都唔同啦 拉舒高C朗兩班

真係好勁

果球黑返黎都唔好講啦 搵個厚唇niga同球王比

死撚開LA 你隻空難聯狗

第日係咪叫轟炸機c朗頭鎚攻門好屈機

咁都要吹奏曼

入球機器

淨係12m球壓力已經唔係普通球員應付到啦
仲有早幾季對狼隊反cup d心理質素真係好到

又一次
禾堡個次又黎
個都算天生英雄命,明明全世界都想恥笑佢
咁大壓力,次次大壓力佢都反到

越反越勁

歐聯之王

拉舒果下都處理得好好 抵讚既 不過牙朗呢下因為佢身分關係 如果唔入迴響應該大d 你知啦佢咁多haters

頭鎚果下籐空

前面兩句好認同
但後面無啦啦吹奏曼 抵你食負皮

事實wo

佢搶點屈到

係

同埋跟本唔關個12碼事
呢場佢兩球頭鎚都頂得好靚

真 仲要係馬體會

又Tapin又penalty

上年打祖癲啲
主場比人cup番3球 入左晉級唔入就加時
祖個氣勢仲要好啲 最後一腳波 全世界望撚住你
都可以唔緊張咁
呢球就算唔入都仲有時間同仲未輸
不過食撚硬你咁款真係癲

保方紅牌,唔入打加時都打多個人

兩場咪一樣唔入仲有時間加時
做乜姐你

完全唔同級數......

班拿迪斯基都勁又有助攻 又搏到十二碼 仲要客串埋翼衛 冇得輸

無中柱無feel

佢出波果下靚到 仲有一下轉身又係勁

C朗去到袓都要比你地話
賤種嘅係皇馬唔係c朗

得啖笑，niga?

對下體都入到三球
我朗

話雖如此
不過拖到落加時又有變數
射失十二碼又會影響士氣，對面士氣都會好咗，會難踢咗
有年軌對巴黎次回合，伊巴紅牌，巴黎加時打少個都頂得住，最尾巴黎出線

係 3球都十二碼

美斯呢啲位會同球證講唔係12碼黎

鬥心足球

又var,又插水先蠃到

我連睇都唔敢睇 閉眼聽聲

阿朗心理質素不嬲勁，上年仲喺皇馬，又係臨尾射12碼踢祖出局

天生就有自信真係唔係咁易

對佢黎講唔算大啦
唔入都唔會輸

學施丹輪換c朗啦，c朗需要保養

屌你屎眼！

真

要場場都係先計㗎..

上半場球倒掛都好好J

堅係神級表現

基本上最後個球未射都已經當入左

@王騎 首席朗迷應該好興奮

拮住個龜頭叫緊

一面拮一面射

me ok

唔計

12m唔計
頭唔計
對面失誤唔計
對面跳唔夠高唔計
其他人助攻唔計
唔係30m外遠射/帶波過11個人唔計

歡迎補充

呢球炒都係加時，拉舒福特對PSG 嗰球炒就出局先大壓力

兩個搶點勁到痴撚線
騰空屈到仆
街

真心認同係史上最強轟炸機

牙朗啲抗壓力真係好撚痴線
依啲咁大壓力既12碼佢都可以射到好靚, 有角度有力氣, 普通球員球員一定穩陣行先, 但牙朗每次都可以靚到就算捉到路都未必救到上年對祖嗰球已經係咁

佢不嬲都球王, 係有時會揀下波踢ja ma

牙朗真係痴撚線

入完第一球唔係慶祝 係鼓勵隊友同帶動球迷氣氛

睇過18世盃c朗對住巴塞mix皇馬同下體都可以射到球世界波，仲要落後緊，就知歐聯12碼對佢來講碎料來。

覺唔覺反朗條路好難行

美斯帶隊能力屎好多

關鍵12碼通常好多人都炒

好似後備出場添

不過壓力無上星期曼聯咁大，因為射失仲有加時，睇場波90分鐘唔贏加時都會贏到。

真心想問，會唔會罰

70%掛
施蒙尼被人罰係因為被人瘋傳搞到全世界球迷都知

C朗經歷過對巴塞嘅入球荒，經歷過歐聯四強互射十二碼射失左出局，而家嘅佢真正成熟嘅大賽球員

應該要跳起10米自轉3週半再倒掛射入先係球王級？

呢球12碼壓力唔算好大姐
唔入仲有加時打

相返皇馬 阿積士都大炒

咁樣符碌入唔計

講真，曼聯果陣細，大賽怯

係皇巴令佢更強

射啊，恭介!

頭球王

成熟左好撚耐

壓力大唔大都會expect 佢入

呀朗真係熱血到仆街！！睇呀朗踢波同睇漫畫男主角冇分別，越比人睇小越勁，越比人打越勁，戰況越差越勁！好撚熱血呀屌請珍惜我朗

世界盃嗰場
三射三中
入球率 傳球成功率 盤扭成功率
全部一百

果場同今場真係世界級

盲反：牙朗dribble 10次為之一次

高下立見

係叻仔嘅

12m? 12米?
12碼好似係 12 yards
學大陸用W代替萬, M代替碼?

點止頂到咁簡單，佢啲表情同練波差唔多

自從世杯後 又欣賞返阿朗
希望拎埋歐冠

係宇宙級

賤種皇揼春

c 柒心理質素一向好好，好記得04 歐國杯 (?) 葡 對 英最後一球十二碼就係未到廿歲既c 柒主射，一腳射走英格蘭

好想幫牙朗含

以前睇波，係唔會期望一個34歲既老將做呢啲嘢通常俾我感覺都係廢老等退休 但佢同美斯一洗我對年齡既觀感

牙朗個態真係踢多兩季都唔奇

N年前成功轉型 唔玩速唔玩扭波 純種轟炸機 有排玩

都老啦
場場都top fit咩
心態就場場都去盡既

有冇片幾正咁喎

有咩好罰？慶祝動作都要罰？

馬體身上追3球堅勁

一定係

單刀橫傳歐偉倫

罰錢啫
豪俾你又點話

C朗鬥心癲撚線...以前佢成日大賽隱形，依家真係變左key game player

鬥心朗

壓力的確係福果球大，始終佢唔入就出局，
加上c朗依d大場面都見慣見熟，miss左都未出局，
但問題係，佢一miss就一定會有成班反朗衝出黎笑佢，
今場賽前個個都等住笑佢嫁啦，但次次比人笑完佢一定收你皮

點解牙朗會驚反朗笑佢
戇鳩

而家有人話佢驚反朗笑佢笑咩
我係話次次d人係賽前笑佢，之後再對佢地都會比c朗收皮

唔到你唔服

王騎打曬飛機

上場學埋摩狗啲衰野 舉5隻手指曬歐聯
差啲就比人笑到完季

入唔到咪加時囉
有幾大壓力

重點係對面果隊係馬體會。。

On9仔

曲線狗當真咁反
死全家啦屌你老母

頭鎚勁到甘，應該再set 多D 比佢頂， 不過又要有最少一個人幫佢引開

啲傻鳩識撚分咩

我覺得美斯講天份一定係高過C朗(利申：C朗迷)

但論表現同成就，大家真係50 50 super 打和啦

根本兩個都係百年難得一遇嘅球王，係我哋呢代人太幸福可以同一時間見證兩個人鬥足10年，幸福到唔覺得佢哋係球王級

成就點會50/50
國家榮譽都唔同啦

呢個研究話牙朗對壓力免疫
世三屁馬壓力愈大踢得愈差

能力上美斯係好過牙朗 . 但講心理質素 , 帶隊能力牙朗真係好佢太多

好撚熱血 點解可以成日永不言敗?

頭鎚 大心臟 心態 球壇史上第一人應該冇咩爭議

其實大家擅長既地方唔同
無必要再講美斯能力強過c朗啦

牙朗真係天生英雄命

c朗明明冇球王特質，但係用努力成為超級運動員，用超越人類身體質素超越球王。今時今日成就已經去前無古人，睇佢就好似睇動漫咁熱血。

球王特質係一個扭n個？

咁都冇球王特質 9up都唔係咁啦

成班人又陰d陰d睇低佢
C朗仲要比人質疑.. 痴撚線

唔好再話c朗無天份，佢天生果種永不言敗又刻苦嘅性格都係先天優勢

大部分講佢冇天份個啲通常冇睇波或者弱智
然後出嚟9up扮曬識波獨到
其實話緊比人知自己係白痴

咁真係勁嘅

你老母擺比狗屌緊呀 生滋狗快啲去幫手啦

TSUBASA KUN!!!!

我係話佢無球王特質，唔代表我話佢冇天份。咁球王不嬲係泛指一個扭幾個，好似馬勒當拿，Zidane咁。

咁因爲c朗你要重新認識球王唔係單純一種

突破足球理論 唔計

佢能力勁過美斯咩？

你咁講我福同lkk都球王啦

老老豆豆，今次勁在牙朗晨早同傳媒fans派曬定心丸而最後又真係做到呢下。

曼聯時期咪有囉 變速一扭幾
你要認清所謂既球王特質無乜可能用到老仲用得著
34歲老馬拖丹又點呢 你見美斯都開始轉型 派多咗牌 人一老啲反應就好難夠後生砌 只不過c朗係用盡佢身體質素發展 美斯就開始向派牌個邊發展

如果你所謂嘅能力係指dribble嘅話，又的確勁唔過嘅
但美斯近年啲大賽發揮都唔知有冇牙朗一半咁好

會話咩不雅動作
歐洲足協就係咁

我諗過幾年自有分曉，上世紀曾經叱吒風雲，入球無數，球會國家獎項多到喊既德國名將Gerd Muller，都甚少比人稱為球王，到今時今日有幾多人識佢?呢個就係無球能力強於有球能力球員面對既情況。

而且球隊一眾主力如辛度、迪斯基利奧、杜格拉斯哥斯達、基迪拉、巴沙利和古亞達度均因為傷患或停賽而缺陣。

原來咁多人出唔到

兩個都中意 亦都覺得大家都差唔多 但古烈治講左條句 美斯咩都帶唔到比亞軍庭

講到其他比賽唔係咁

如果牙朗係亞軍廷人，有幾多人會覺得佢會連一次美洲盃都贏唔到？
如果小花係提子出生，有幾多人會覺得佢可以拎到歐國盃

小花唔係唔勁，但一離開疤就真係好平庸

12 鐘gym?
班Olympia 打埋steroid 都唔會做12 個鐘啦
仲未計做帶氧d cortisol levels

唸住出硬局冇睇……點解牙朗又製造倒奇蹟

阿古路都係啦

屌你老味

留巴利棄c朗

歷史上咁多位比人稱為球王既球員
都無邊個係國家隊層面拎唔到大賽冠軍

呢十年都係球王級啦
一場

平時啲人唔係好中意話花迷踩低牙朗抬高小花，原來係調轉

都係架，如果嬴唔到國家隊榮譽都被歷史定位為球王，咁佢個人既球技真係好得人驚。

馬體會咪丙朗私家Q黎有咩出奇

咁一定兩邊都有互踩架啦 屌你講到好似花迷無踩過朗咁

又出黎執雞

都係架，如果無球能力強於有球能力都被歷史定位為球王，咁佢個人既球技真係好得人驚。

拭目以待。

呢個唔關有球冇球事，係因為佢有個隊友叫碧根包華做球隊大佬
加連查都係有球能力強，你睇下佢名氣同比利差幾遠

第一個reply 已經踩添 其實互踩正常，係某啲迷中意講到全世界花迷都覺得中意朗=唔識波

名氣能力當然唔一定成正比。

歐聯三連霸，國家隊冠軍都 5050

足球唔係得扭波
講大賽救世主 牙朗做得好過美欺
美欺聯賽反勝救世多
但大賽多數隱形

留名睇人話佢揀波踢

踩其實無意思，你踩到對方咁低，贏咗都代表唔到你勁同光榮感，你只是贏了心目中嘅地底泥，你強我更強嘅正襯先表達到個水平

只可以講

千祈唔好挑釁C朗 因為只會激起佢鬥志

千祈唔好踩低佢 因為你永遠唔知佢幾時會彈起身摑你兩巴

連登都好多人提醒過 反朗之路一向難行

12 ma 雖咁
樂未？

On9有冇諗過如果佢射失祖記成道氣就洩 馬體會就上番哂 仲要哂多半個鍾體力分分鍾有變數輸撚埋

話你戇鳩驚你嬲真係

諗起班老屎忽成日吹朗拿度>C朗美斯

唔係對疤唔計

大細哨施丹未必做到c朗做到嘅嘢

我係領隊寧願有個專揀呢啲踢
好過淨係識對弱隊刷數據

歐聯淘汰賽入波多過分組賽
真心癲

好少人講佢 今輪正選
上輪冇快翼 今輪用速度衝擊馬會

真係講單場表現 對西班牙果場仲癲，呢場都有斬波比佢燒味，西班牙果場果三球全部一手一腳自己黎

12碼自己博，罰球都自己博

原來你弱智

咁你都嬲

如果追和2-2果球先係12碼
仲加大壓力

對牙朗呢D自信撚黎講都一鳩樣姐 壓力根本對佢0影響

咩撚野bu
明明係Si，葡文黎

呢隻反雲259收皮啦

C朗真係世界級 今場真係自己用個人能力嚟幫祖記晉級... 不過 睇哂成隊波的話 真係唔覺得祖記可以踢到最後 丙朗唔通次次救到你咩

只能說 c朗真係太撚有型

仲記得08年射失十二碼，跟著雲達沙撲到最後果球

C朗即刻喊到瀨屎咁濟

無盧卡古入兩粒，你射穿網都無用

C朗三球包辦

以後每一場祖都踢到咁主動就有機

同齡拉舒福勁過雞姦好多

佢地唔死到臨頭都唔會咁踢成日攤慢版

望住佢個樣 唔會feel到佢有壓力 只會覺得佢好有鬥志
以前覺得佢好串 但係你又冇辦法唔佩服佢

同齡拉仔敗家敗到獌狗比人恥笑左三日

過得去啦，咁既年紀仲咁有貨，算係好唔錯！球王呢個朵，每個人心中唔同定義既…

如果可以睇到美斯 c朗同隊就正

唔撚提佢入波淘汰PSG
又吹撚到因爲佢輸比馬撚
咁都有位入

隻雞姦狗入係應份

美斯一傳牙朗一射

你食屎都係應份

索性改名做牙古路(食屎狗)算啦

入球12碼吹撚到世界級

麥巴比仲勁添
大把超新星一出道數據就勁過牙朗

但牙朗長年保持高水準表現
你肯定福仔做到?

上年Salah既數據都係貼近C朗咋
今年都無咁勁
但C朗講緊係年年都keep到咁撚勁

根本佢同美斯就係前無古人既球皇

傻鳩無視前面2球?佢係咪世界級就見人見智 但你戇撚鳩就一定係世界級

係就正，下年祖記合體

agger 根本就係歷史上最勁既兩個人

C朗由佢出道到宜加 10幾年
仲keep到呢種體能 技術
而且講努力同恆心
C朗絕對係球壇 第一人
就算係細哨大哨 去到c朗 呢個年齡 已經收晒皮啦
希望美斯同c朗 仲可以鬥多幾年

如果計屈頭槌 同 12碼穩定性
歷史有邊個勁過牙朗

(真心問）

今晚返屋企同條女扑野慶功

系

小花同我朗比鬥心真係差幾皮